# Sistema de control y reserva de citas consultorio odontologico en java sin BD 

Este proyecto surgio como trabajo de aula, esta basado en Java y estructurado según el patrón MVC, el metodo de alamacenamiento de la información es en listas puesto que no cuenta con conexiones a bases de datos.

By: Juandiego Alexander Sánchez - Mariana Carolina Castro
